[A/I] 9Ho 新作 CHRONO MA:GIA 時之魔法 クロノマギア

《時之魔法》是知名智慧型手機遊戲《龍族拼圖》的製作人・山本大介所開發，是一款能夠輕鬆體驗具有深度戰略的正統對戰型卡牌遊戲。

An:
iOS:

維修開始

送G 啦好心
送得個100G 好小家

依個真
卡牌game開服送十零包真係基本

L卡中10費全場彈牌 清任開包中sr 中毒龍

我諗要刷過張L卡

老實講幾特別但堅係小氣

重要送得個兩張

係咪對人戰都未開？

就咁開一包可以全c 唔包一張有r以上

Gungho 真係好小家
唔送多d吸引人有動力玩落去隻game好快執

事前登錄都唔夠數 本身人氣都唔好

山本係咪傻架

今年一定倒

唔怪知得連wiki都冇 仲想睇下抽咩係頭獎

仲刷緊首抽 唔知

維修

屌你山本

陰工

首抽係咪一定有張L 卡?

一定有c卡

佢送個個10 連
中左張L 卡

No 對戰mode已經開左

近排算比較多人玩既dq卡牌一開波都送幾十包
係鎖區太煩先冇玩
山本個腦真係有病

不意外 套用返pad唧牙膏式出寵 到無人玩先識醒

50萬人 咁有自信呀

嘩 就咁睇 我相信係戇鳩先會玩架喎

其實個玩法幾得意
錯就錯在營運嗰條友

掛住山本個名已經倒米

終於有po btw,山本咁有心機整隻辣殺驚出來不如搞好d pad啦

玩完教學已經想刪 之後見到得100gold 即刻del

10金抽1包？

400啊

係咪弱智 ...............

D卡鑲金咩
日本咁多卡game洗撚玩佢

老實講玩卡game我玩shadowverse唔好,送卡都送得多過呢隻驚

Sv好撚佛 隻game唔好玩都留唔住人
呢隻係咪好玩到咁先

除左打直玩之外
我未諗到其他原因

玩完教學即刪
收晒禮物一抽都無 屌你咩

+1
又唔係好玩，卡面又唔靚，仲要姑9寒

睇黎今個post 係最後一個post

玩法係抄爐石，又係有盾個d

畫風已經唔夠shadowverse啦
蟲麻呂

打人唔扣血已經差d 啦

支持山本！！

trade怪唔扣血
又要玩slip card
真係好on9

想棄 仲未見過L

準備執啦

棄啦屌

堆卡又唔係靚
新ac抽得一包 孤鳩寒到

向9ho 說不就岩架啦

打哂啲角任 已經冇野玩

山本:比你抽一包唔係抽一張,識唔識感恩

隻game水靜鵝飛

伏伏伏伏伏 爐石就改版都比人屌屌聲
呢隻一開波咁撚樣屌撚到貼天花版

簡化版爐石，打完教學關即del

山本幾時比人炒

手機卡牌game 玩爐石好過啦
呢d 課金廠果會有好野

你講到爐石好似唔使課咁

望完柒文玩
10連一L卡都無
畫風又唔算靚，真係等死

唔玩,入黎G持大介寶寶

玩法幾新鮮，簡單易明但好難玩得好，但真係孤鳩寒...

課左4000yen都係一張都無
唔知點玩落去

呢個年代乜鳩驚為左吸人流都派老味咁多抽吸左人先
呢隻真係哪來的自信

又話活動每日派野 入game咩都無

其實大可以用返pad畫呀
依隻畫風真係唔岩我
玩法普通到不得了

兩邊係度鬥磨磨左成程巴士

千奇唔好叫佢番去搞PAD
依家PAD換左人成件事唔同哂

還好啦，pad呢排都好撚頹

想知同爐石有何分別

打杯都有排打

冇寵打

同人對戰發覺隻GAME都幾ON9下, 磨左好耐都死唔去, 我玩昆特牌仲撚爽

PAD換左邊個?

係咪紅色衫個個 我知係換左人，但唔知係咪佢

話說而家玩爐石係咪要重課先玩得勁，呢排都想玩返d卡驚

方便生放送拉布
大叔30血打幼女16血都打左半粒鐘

冇野了，唔係佢

佢係村井喎

一樣都卡驚
等緊隻triple monsters

送左40000g,3隻L

佛心營運

梳，打多左個0

送十抽 大家應該就會滿意啦

大家睇英文定日文? 英文睇得明, 但唔係睇得好慢
日文有多d漢字 會更好

9 HO而家仲垃圾過SE

英文 啲卡效果來來去去都係果幾樣

緊急維護，仲諗住放飯玩下

此post已完

正丫 又有錢派

頭十抽有3張L, 但都係唔識玩

十連中咗3張L 2張SR

用直覺去砌牌組然後去同人打，輸番幾場就會明點玩，再慢慢執副牌組啦

悶到嘔

終於得閒DL落黎試下
玩完個教學,10連完,一張L都無
即刻DEL 返

界面右下角有個相機圖案
㩒入去掃任意一個QR Code可以抽兩張卡
每日可以掃一次（好似係）

GIFTED 係咪你個人仔咁解?

係，一開波果個太刀女主我已經覺得最靚

我鍾意用Z果個mk仔

暫時最鍾意用白頭大隻佬

我覺得隻game 無上面既講得咁差
可以觀望下，界面設計幾好，流暢度都唔錯

佢而家開GAME有十連算佢改得快，
琴日開GAME一包卡都冇得抽，
真係未死過

巧立名目je 10萬DL 就送 4000，

不過我覺得呢類型既game, 要玩既唔送卡都會玩，唔玩既送廿抽都係唔玩 送得多都係方便刷首抽

想要拋蘋果個正太

玩落我都覺幾好玩
但係佢個故事mode真心弱 同無出無分別
free match 引你不斷同街人玩 升bp 因為打得多就送金
gifted 未出哂 可以期待下

打左幾場free match都係用太刀女最尾用固傷5果招收人皮

諗住4L 先開波

呢幾隻有冇人用過？

玩曬一個角色既任
好悶,應該都玩唔到落去

抽到張魔女將對面張L卡變做豬，幾過癮

玩完教學已del
2018年仲用咁既畫風同UI真係

係咪我唔識玩? 街場未贏過

唔知點解成日唔夠MP

又維護

用個回得多d MP 既gifted, 或者換d 低cost 既牌組

終於贏到一場FREE MATCH

好易玩
用zeta砌純spade deck, 跟本屈到對面企唔到怪

召L海蛇全體扣3血
獲獲都係果rd比人打到隻人得3血

又送抽

屌你已經連輸兩場，呢個廢老點過

Keep住清佢 construct type嘅怪

唔係咁少人玩呀嘛?

Gifted係乜

Sor問錯野自膠

覺得節奏好慢
真係畫風唔太喜歡

成手葵扇水棲玩蘋果男好癲

開始比300BP up痴線佬屌打

其實我覺得幾好玩, 點解仲未有D心得文

台仔文：

已經打七八場了，現在在打劇情，邊玩邊打這篇，

先講這遊戲比較有趣的特色，

1.這遊戲的種族機制滿複雜的，沒有角色專屬職業牌，
但是角色的技能(有三招，每回合只能出一招)，會滿明顯讓你走向某個流派。

每張生物會有各自代表的撲克花色(梅花、方塊、紅心、黑桃)，
這個是影響角色能不能放技能。

然後一部分生物還會有種族
(目前看到有龍、、惡魔、死靈、機械、人....等，還算不少)，
種族跟主流電子卡牌遊戲也差不多，會影響隊伍連攜，
但更重要的是種族也影響你能放的技能。

我自己玩的是JK機械流，因為我喜歡黑長直女高中生。

2.這遊戲手下撞手下，自己的不會受傷，所以可以很果斷的清人家場，
就算你是1/1，對面是5/5，你撞他，自己也不會死，對面會變5/4。

但是自己也有遇到有個半獸人可以幫自己的怪放護盾，不懂他的機制，
整場幹不死那隻怪直接被打歪。

3.場面最多三隻手下，可行動前會是覆蓋狀態。
你不能攻擊覆蓋牌，所以這遊戲的嘲諷還是很重要，

因為你不知道對面下一隻是不是超大怪，
你不先做好防禦，下回合他翻開來直接幹歪你場面。

4.這遊戲角色會給固定的防禦力，跟爐石不一樣，
不會被消除，而且對所有攻擊都有效。

5.MP機制(放法術跟召喚的點數)，
這是這遊戲最重要的一點，也是最有趣的部分，

你打人對面會回MP，而且是打多少就回多少，
所以你的大爆發也相當於給對面優勢，我已經很多場被爆打一頓，
然後MP衝到1X，爆發回去贏了。

所以這遊戲的進攻要很小心，而且因為場面能鋪的怪很少，設定的攻擊力也普遍不高，
目前感覺不出來有OTK牌組，相當於你來一波大的也是給對面反打的機會。

滿有趣的，勝負難分。

而且MP似乎是沒上限，每隻角色每回合能回的MP也不一樣，有趣喔。

6.補充一個我也覺得很好玩的機制，這遊戲的手下是可以升級的(二圍提升)，
但跟SV那種升級法不同，他是召喚手下覆蓋自己手下，不知道可以升幾級，
沒有對手給我機會吃LV.2的就是了。

缺點：

1.戰鬥特效很普通，有種沒打下去的感覺。

2.故事略莫名(雖然目前也只玩了女主的)，而且沒配音，只有戰鬥有配音。

缺點意外的少，有可能是因為我隨便玩玩也不是很在意。

遊戲上的問題不多，介面也還算流暢(應該的)，
至於平衡，畢竟遊戲才剛開始，還不好說。

流暢真係好緊要，太冗長既戰鬥畫面第一次睇覺得特別，第十次睇就嫌曬時間

我覺得已經好流暢

係，知唔知日本果邊咩反應

唔知SOSAD 有英文真係估唔到佢咁貼心

我覺得GIFTED畫風同PAD水準差唔多, 係D怪有D樣衰
不過算啦, 都係丁D角色姐

我已經懶得睇動畫
有時諗好晒就唔等 一口氣㩒晒
然後㩒END TURN等佢慢慢郁算
反正等對手又係等 等動畫都係等

比起堆動畫更討厭站長
雖然有時自己都唔記得㩒END TURN

不過堆動畫點都快過以前PAD跳Combo 我接受到

有冇人切磋下試下deck

終於打哂STORY MODE, 開始明點玩, 但仲未熟哂D卡

玩熟左真係可以拉拉拉就end turn 節奏都算快

見人打到300分仲係rank 1,
點先升到rank 2?

Rank未開放唔關BP事

咁樣好冇動力打
而家係咪無得睇勝率

每個角色打夠50bp開卡包

唔齊卡有啲角好難用

最齊卡係獸人大叔，不過唔想用

無料一抽

回錯POST柒左

係咪搞笑

最憎打佢
啲盾煩到

佢個盾係咪無敵, 5攻打落個盾都只係破盾唔扣血? 咁都幾屈, 最仆街佢放盾唔洗MP

攻擊3或以上可破盾
如果5攻打落去應該破盾再直接扣2血

嘩, 仲要起碼3攻先破盾, 正仆街

岩岩一場ZETA VS ZETA 贏左好有成功感

就咁打一下都破到個盾，不過唔扣血

我都試過
大家都係揭牌流
真係鬥Keep 住兩隻葵扇係度
然後慢慢Upgrade d怪
打左勁耐

基本上都係靠兩隻怪
一隻破盾 另一隻殺
除非有隻超高攻勁怪係場

我自己玩盾（巫女）果陣都見到幾多有趣既解法
用Lighting of Zeus直接炸
用Gaia's Wrath / Arrow of Artemis拆盾
開角色技直接炸完拆盾再打
用卡將人變Piggy
用Ephemeral Fruit扣到人得1血再用4攻殺
或者強制Return etc

雖然盾好屈機但我用巫女成日都俾人打爆

我反而覺得隱身Stealth（紅色拎遮個大小姐）好似重難搞過盾
除左Archer 果種亂射同Gaia's Wrath群攻重有咩方法可以逼佢現身？

中狀態會現形

真係無諗過

之前都覺得玩盾男好屈 但係始終係磨隊 對住速攻 Elena同Zeta 開盾破盾 比人屌打

係
唯有盡量阻人升怪/殺晒3攻以上既怪
否則人地有一隻攻>3既坐陣就可以歸西

不過我玩Zeta都試過輸俾盾男
唔小心玩自殘炮玩過龍
玩到得返3血 對面咁岩抽中Lighting of Zeus 殺左我

用同一隻Gifted打夠200BP之後 拎左依個有咩用

屌你老味, 贏到個200幾BP

清怪真係好緊要, 唔係俾人一鋪清袋都唔知咩事

煲到隻怪上10攻一野扑落去好爽

有張卡係強制係你果turn開對面隻怪
我覺得都幾重要，應該要入多兩張

ZETA有招2技係開人卡, 瘋狂清人場

原來只係稱號 垃圾驚

不愧係山本

其實抽到 L卡 好少用得著, d cost高到喊 我寧願放多d低cost卡好過

有低cost L卡既

之前山本仲吹到好大，係威係勢咁

又係糞game

裝左個稱號之後打多場就升左做rank 2
但未知有咩用

以前PAD有主線、技術、降臨、緊急關早中期大把野玩 但係就無連機mode落後其他驚一大截 後尾山本先識醒

依隻就除咗連機就嘜柒都無

老實講我覺得隻驚幾好玩 今次山本又幾時醒

有冇抄dick網？

連機其實都無乜獎勵
依家打純粹都係覺得好玩
希望會多少少報酬啦
唔係又變做休閒養老卡Game

不過最想佢將4000G變常駐新手獎勵
依家拉朋友一齊玩
一入黎有十運都算吸引
如果遲下活動完左就真係不敢想像

有

但你唔會抄到...tier 1果d副副都講梗3,4張L起

打夠300bp有1000point送

幾條友囉刀斬人多過用牌打人
有個直頭自己出吐息打對面固定7血

Zeta 純葵扇龍點砌好

依條廢魚中成3張真係喊出黎

我咁砌

呢隻清唔到對面比人係咁開技果陣先好用,本身10血有得慢慢R拖下對面時間

個Rank好似跟角色Gifted
應該得個睇字
代表你玩得勁

我個zeta打到400bp唔比我再升lu
但明明成就入面仲有個500bp

我想問喱兩張勁唔勁？
利申:啱啱新手10抽

仲有張Oceanus, Scourage of the Seas

2回行動要有加攻buff先有用, 可以大爆發

可以試下依套

c卡冇得合,簡直智障

嘩～今日daily開兩張sr

好似先手有好大優勢, 後手成日都輸

睇你玩咩角色
Zeta就先手著數

其他有時我先手都會pass比對面儲一turn mp

後手仲PASS TURN 真係會俾人屌打

咁冷清

有冇咩組DECK心得
玩緊紅色擔遮女
仲摸緊

始終少人玩
可以討論既位又好似好少咁

上面有link

暫時清左主線，抽左20 抽，開始明個系統
個遊戲基本玩法設計得唔錯，卡組主力發揮放左係角色唔係卡，方便之後改平衡，係幾聰明

話晒新game ， 山本你就送多d 卡包啦，反正依家第一代卡效果明顯留左一手

角色重要過卡? 唔太明白, 暫時有種唔太平衡既感覺, 好似對上某隻角就會明顯弱勢

但我唔肯定係卡既問題, 定真係角色既問題

依隻game砌deck係要跟個角色技能揀岩屬黎砌
確保自己每round都出到技
變相每round都多一張魔法卡用
你出唔到技但對面出到
話之你場上有咩勁怪都好易一round比人反dum
所以唔係揀晒d最強卡炒埋一副deck就算

我諗樓上大約係咁既意見卦

玩Z 葵扇龍心流, 一隻一隻咁SET勁易俾人打走, 開頭要PASS, 儲MP一次SET2~3張再爆發一波

有時爆完一波, 自己冇晒牌人地又比你打到爆MP
好易奶野
個重心都係玩能力者技, 再等機會?

如果對面係少血角我先會咁玩，爆一turn對面通常剩返幾滴血

玩依隻game一隻一隻出死梗
前幾日好多新手一黎都係一隻一隻出
唔識留mp
比我打到投晒降

場外話，投降同斷線係無bp拎
輸都重有1bp安慰獎
好多人打到得番幾血先黎投降
Side晒d時間
如果你話1bp你唔志在咁另計啦

冇倒扣架原來？ 好心1bp咁乞衣就咪俾

咁有1bp都好過無既
新手起碼輸50場就可以開到包卡嘛

有冇人用過正太leo, 聽聞好難玩

屌你仲maintain緊？

可能覺得隻game唔收得，索性摺埋算

我好似係用spade魚deck打到50bp
入唔到game, check唔到

如果依家宣布摺，可以話係世上最速記錄

維修完

巴打們刷咩首抽？

依隻卡game刷首抽無咩意思
暫時無咩L卡係可以一卡打天下
真係要抽既可以抽spade果幾隻L組純spade deck

我覺得D角色人設好靚, 尤其LEO正太

更新後掃QR code既時間限制由24小時一次變到12小時一次

掃完會得到一包normal pack or lucky pack
內含兩張卡
Lucky pack好似必出sr
雖然我試過normal pack都出兩張sr比我但機率低d

上面係在巴哈搵既lucky pack QR code

其實我有時都係一隻一隻咁出
純粹係為左保證每回合都用到Zeta扣4血招技

通常召既怪攻唔好太低
對手既怪又少過3隻/唔太勁
4血+怪打就足夠清晒對面場
阻止對面開角色技

咁樣可以用最少既MP清人場
可以留MP黎召勁怪/用Magic

不過都係睇情況啦
如果人地玩揭牌或者隱形
又或者您後手既話就有機會輸
跟住對手既玩法應變先係王道

thx巴打 試下先

啲盾要3攻先破到會唔會屈咗啲 巫女同大叔仲要放盾唔洗mp

4血加盾 變相要7攻先殺到隻怪，如果有埋嘲諷，角色變相多咗7血

咁佢地定位係tank嘛...係要靠血靠盾磨死你
但d怪相對攻擊低d...你用zeta招自殘炮都扣佢4
再搭多隻怪要一round扣7其實唔難

官方送野都幾市儈, 黎緊有咩UPDATE又無消息

係囉...得頭一星期每天登入有一包卡送
送晒宜家得50金一日
再係咁真係開game都費事

屌 係喎 孤鳩寒
引唔到新人玩 又留唔到舊人

題外話 auto break 係咪自動幫你賣多過兩張嘅卡

可能佢覺得自己改左QR掃做12個鐘已經好慷慨

係
但唔建議宜家賣
留番遲下更新等佢nerf卡先賣好d
Nerf完可以賣貴d
（如果佢同爐石，sv一樣既話）

簡直係皇恩浩蕩啦

隻game 勝負圍住角色技能轉有樣好，有玩pad 就知，9 ho 唔鐘意nerf 課金抽嘅item ，驚炎上，角色技能易改好多，龍女三技改一個花、巫女上盾要2 蚊，咁就改到meta

另外作為一隻卡game ， 好易變運game , 出個combo 抽到咩咩咩就贏，爐石就仲痴線，大量卡個技都有不穩定性，世界賽選手都估唔到

依隻game 套路用角色發動，怪物用途就主要係儲花色，由組deck 果陣計好比例，再加上20 deck 有得隨意換不同張數起手，運氣程度都減低左

不過山本有樣野真係唔抵幫，寫game 佢真係唔錯，營運就真係好姑寒

但佢如果改技能轉花色既話
份份鐘有半副deck既卡廢左
到時唔知佢會點計....無理由所有同花色既卡可以原價賣番出去
但佢唔咁做...d課金特登砌完副deck果d一定嘈到拆天

相反改卡就易計好多～nerf邊張...原價賠番比你...無得嘈

9ho習慣只buff唔nerf冇得咁計

屌, 唔係好夠卡砌, 好想抽PACK, 但仲差1500G就10連

太天真了
你以為抽完就會夠卡啦咩
我有d c卡已經有6張
無既永遠都係無

對住D站長真係好撚躁

想請教下而家有咩meta 我請gamewith好多deck都幾張L卡仲研究緊
最易搞係咪似係Leo水棲

最痴線我覺得係龍女女王號令
完全唔駛L卡最低2+3cost已經開到3技
對面清唔到你場既話可以按住黎打

研究下先
啲卡好難抽，gamewith啲deck我連r卡c卡都唔齊

龍女王

Zeta 純spade

兩副都tier 1

LEO 魚樂無窮DECK都勁, 試過贏Z純葵

嬲嬲地用開頭啲point執左隊低配純葵終於贏到

9HO所有GAME都係咁鳩孤寒，
仲衰撚過SE

有無試過對手回合，兩邊HP未歸0，timer未夠鐘，突然指針郁去夠鐘，無啦啦話你lose?

呢隻驚入唔入坑好
好想玩啲縱向card game，唔洗打橫部機..
佢啲角色又設計得幾好..

Down左先～唔玩咪擺係到等佢維修拎補償
一日唔課一日你都無蝕架

其實遊戲設計，系統更新，UI設計，流暢度等
9ho 一直都係高質
你玩得多唔同廠手機驚就知，真係比下去

玩得多就知 而家9HO個營運係全世界最差

佢營運市燴一回事, 但GAME DESIGN真係唔錯

其他驚佢係好闊綽, 送好多野俾你, 但問題隻GAME唔好玩

9HO 就佢唧牙膏咁送, 但隻驚係好玩

利申：PAD忠誠玩家

但佢啲game又未去到好玩到可以無視糞營運個地步
之前隻seven rebirth 已經消失左

其實9HO啲game愈做愈好(不包括營運手法)，都係因為PAD賺到痴左線
佢旗下好多垃圾驚都係靠PAD賺嘅錢keep住做

近年PAD唔知係咪換左人, 好左好多

無玩好多年啦
以前見到啲老餅合作都無胃口

屌你，龍女王真係meta嚟，屈到喊
但我偏唔想跟風用

我覺得9HO營運都算過得去

佢送野係少
但獎勵都易拎
最多都係登入打一關
唔洗刷黎刷去幾舒服

大獎雖然難抽
但無大獎都重過到新關（唔計裹雙）
黑仔極都玩到落去
我覺得都可以

當然佢都有差既位
更新慢 少驚喜 合作無乜誠意
但衰極都唔會逼人課先玩到
所以我覺得OK啦

利申 玩得好少Game 唔係好識野

垃圾驚又maintain

玩玩下其實幾好玩
有無玩leo嘅師兄可以指點迷津？

魔法卡擺幾多張好? 我擺5張會唔會太少?

終於維護完

我放八張左右

エレナ點打先攻zeta
佢係咁搧動速攻再用固雷
展開唔夠佢快

暫時應該都係強制反起zeta 同龍女王比較強勢，雖然完美版要用獵戶座同龍人，但係冇或者唔落齊問題都唔大
L 唔洗大追，反而R 同C 要齊， 有心玩抽少少會好玩好多，今次出抽少少課金優惠都好合適

其實真心唔錯隻game
希望會越做越好啦

得閒玩一兩場真係唔錯

巴打會唔會課一次性4000G抽卡
定諗住等佢出新Card Pack先課

課左一次性啦
抽到啲leo嘅牌

依兩條片最後有講更新情報

贏左Free Battle會有5G，每日上限100G
可以Unlock Common卡， Unlock 版面可以跟稀有度排列
砌Deck界面Filter位多左個"Recommend"掣係中間最底，會跟您角色技自動幫您篩選剩您岩用既卡（例如角色技要葵扇同龍，佢就會自動篩剩葵扇同龍）
先攻既人第一回合無得抽一張卡，削弱先攻既優勢
更新完會開Ranking Battle

利申：小弟唔太識日文，可能有錯

先攻冇卡味仲助長雙方儲mp
有d角唔先攻疾停佢儲晒mp好q難打

其實先手後手既問題要點樣平衡?

開局頭4張卡（開頭俾您換走）果4張會依舊係度
不過第5張（第一回合開始抽果1張）會無左
應該係咁既意思

咁樣變相先手永遠都少後手一張手牌
無論係唔係儲MP流都好
點都係比依家削弱左既

又送4000

山本

不過公告條片話會再有課金優惠
唔通隻Game賺唔到錢？

緊係啦, 咁少野玩搵鬼課咩

有更新

龍女王繼續tema

今日更新完贏左有5G之後
感覺D人勁左好多

想玩精靈 無奈精靈🧚‍♀️太少卡

我都想試下玩龍女王屈機
但岩用又靚既卡好少

其實D 高Cost卡但係好難用
感覺連C卡都實用過佢地

係咪無晒人玩了

開始贏得多就無咁想打...
雖然真係想支持下佢
但睇到隻game d promotion video 得3,4千人睇
又無咩人拍片推下隻game
都唔知捱到幾耐

得閒打左兩三場排名
睇番%覺得自己玩緊padr

7Re都未執
應該有排都未到依隻Game

個計分方法感覺同PADR好似
又係贏就10分輸又扣幾分
PADR就可以靠星期六日執雞
感覺上比較多新手

不過依度我卡20幾%上唔到去
好難玩

好多人玩龍女王一味3技3技3技,總之有得用3技就3技
冇咩人識3技完第2回合死唔去全隊打過去再一野1技收尾
明明你射我就嬴但係3技完都係搞到我得番2,3血反勝

好似平衡咗啲，打人自己都有mp呢下改得好

隻game 人氣真係麻麻，不過出埋排名杯真係幾好玩，獎品算ok

暫時過100 分都見到唔同種類deck,不過龍女、mk 仔比較多

獎品真係算闊佬
100分好似已經有10Pack抽？
不過D point 比我想像中俾得少
可能怕俾人狂換L卡

今日又送左4000G

對Z 煽動流 點打？
成日俾佢召我啲怪再打走

死靈隊放即死卡陰9佢

留MP唔好一張張放入去俾佢反
係落就一炮過落2-3隻

岩岩先完個盃賽又公布另一個

Keep 住有杯有獎品真係一流👍
又可以令大家打得有心機研究

唔好一隻隻怪放低，一次出兩三隻，要知道佢要有兩隻怪先可以煽動，係佢未有兩隻就出怪或者用招殺左一隻先出怪就得

葵扇mk 仔有2樣野勁
1.葵扇怪勁：龍策士彈怪、兩隻直出大頭怪、加頭葵扇王
2.一二技都低要求又實用：一技本身一蚊燒自己2 燒人4，睇落7 傷拳，實際係自行補魔，而家改左3 蚊開，叫做正常好多

而家黎講算偏強deck , 話晒齊deck 怪物都4 張L,2SR，勁都正常，不過nerf 完之後都其實好多deck 有得打

個盃賽冠軍有成1700P
二三名都成1000P
痴媽筋

點解可以長勝

有冇得睇佢玩咩？

頭兩名都係Zeta
但兩個既策略好似差好遠

葵扇下怪好勁，sr 21 女巫、22 盜賊都有個打心口賺卡、mp 技，女巫仲做埋干擾

易組真係選擇多
大爆發有埋L隻機械人
下怪都會夠力

不過依家個個都玩大炮流
6傷投石/宙斯電/阿堤蜜絲槍變左必備卡組咁
好似好少人玩怪了

直傷射心口爆發力好高，睇黎要改

係 假設對方防禦係0
阿堤蜜絲*2 2MP 6血
特洛伊木馬*2 6MP 8血
宙斯閃電*2 6MP 6血
或者火球 6MP 6血
依度14MP 可以一野爆20血
如果係Zeta重可以用技1.1MP 4血
真係齋用魔法都可以做到一Turn扣24血

當然無咁理想 但一下清12-16血唔難
即使對手有2防值 手拎2張宙斯電都無左6血 多一張火球夾埋已經10血 已經係2防角既一半血有多

感覺真係太勁
搞到D怪無乜存在價值咁
純粹係用黎削血用 削到人地得返半血就開炮收工

最近玩龍女一爆唔死人就比人雙落石落雷收皮

根本好難一野爆死人
爆唔死人又好易俾人反Cup
極危險

打Ranked match 都係保守用炮
打Free match 先玩下其他怪野